[感情真相] 刑事偵緝檔案 (2)

每晚23:50，星期六00:00

一箱一箱檔案裝滿心窗
情理都歸於某一方
而真相往往都歪曲變樣

新po留明

勇哥 你睇下
勇哥 有料到

lm
今晚準時上水

聽緊

郭可盈唔整容真係女神黎
包臉, 少少肥幾靚
又有幾分似黎姿

一箱一箱檔案裝滿心窗
情理都歸於某一方
而真相往往都歪曲變樣

人齊未

做啦

至少我已經上咗水

其他巴打呢

一個星期都唔夠就爆POST

其實好難相信可兒會殺人

Hi Coffee巴
睇劇一定要有你

流氓大亨都有2個嘅

岩岩睇FYY都見到巴打你

我都有

淨係睇fyy

高登都未爆POST

巴打

推po速度超快

對你始終痴心一往

可兒原來隊咗人呀大勇

好戲當然要推

做時間證人都有得錫

義仔做棋

好過做兵嘅

咁都要收番少少酬勞既

今晚靠你cap多d可兒bb

義仔最佳時間証人

平時呢啲舊劇post高登爆得好快

皇家警察嗰時仲講守則
而家

射術有冇咁勁

義仔被利用了

可兒射箭咁準嘅

hello

艾希大箭

義仔有得屌可兒

屌完條女仲告佢殺人

邊瞓得著呀

好過做兵

有屌過唔係淨係Kiss?

啲細路樣

入唐樓有升降機

80後嘅童年

比你壓個身落條女度 你都唔會淨係Kiss

嘴嘴下壓左落去

義仔人生贏家

以前d細路做戲童真好多，而家全部係好假嘅肥仔

有冇搞錯吖

咦
上水啦？

係呀

可兒冇錯呀，替天行道姐

D石咁重佢點set炮台呀

一DD啦

有D舊樓真係咁

而家高登真係好少人

613之後已經係

以前公園仲有嗰啲千秋打

義仔為真相放棄愛情

做卧底得唔得架

沉埋船

不如直接攤牌啦

乜都放係塊面...

可兒做到咁出面
係人都知啦

證明咗高登真係得返啲80後加少少90後，而連登00後起碼佔1半

閂門先摷啦

唔知有無野反cup

Gg

艾希可兒

做又唔做得小心啲
櫃門都唔閂

箭術高手

唉
義仔真係心都碎

其實張相偷唔偷都罷啦

阿me

落毒

屌成日都驚

義仔個髮型成日都唔連戲

有毒

跟住全部肚痛

忽然覺得可兒好慘

醫務衛生署仲未改名

永遠孤獨一個

2仔 做棋都抵啦
毒撚有得食可兒

毒死晒佢地

仲有終身監禁等緊可兒

去你屋企食毒藥飯

咁勇

好似卓淇

應該無咁直接㗎喎

又摸頸

切生果？

醫務衛生署

我嚇親你呀

用情嚟打動義仔

孟波

雲華臺

條女幾正

好撚貴
但好撚大

可兒做得幾好 真係有心寒感覺

可兒係真心鍾意義仔㗎

咁順攤

00後必屌

小小似楊卓娜

可惜

諗到佢將會面對終身監禁有D Sad

義仔好慘

原來係可兒沉咗船

拍個時未掛
但係醫務衛生署唔係醫管局前身黎咩
照繼當時有醫管局就應該冇醫務衛生署掛

件事被察覺就已經唔係啦

衛生署

可兒早有準備啦

義仔婆婆媽媽咁

直覺王大勇

要射義仔了

想殺義仔

又射人？

部柴油的士好正

自殺啦

呢套正

捨得咩

殺就殺啦

殺唔落手

殺啦

唔殺佢又搞咁多野

殺左義仔件事咪揚哂囉

可兒似賴慰玲多啲

義仔

陶大宇殺警呀

有冇知邊道黎?

義仔
愛情真係盲目

真心愛義仔架

teamkill

靚好多版

想知動機

龍蝦灣

唔洗笠頭架咩

係女人都唔明

可兒

好過之前話咩簡淑兒王卓淇先

想勇哥點幫可兒？臭格飯餸好啲呀

madam仲難明

Madam咁都要屌

大宇捱義氣俾人鬧

個個都想屌可兒

真係咁簡單？

單case咁straight forward嘅

可以點低調呀

有可疑

一定唔係咁簡單

可兒仲係有口難言

有內情

可兒幫人頂？

仲有

其實會唔會唔係可兒殺人

刑偵d案唔係咁表面

好多時案中案

屌你 蔣文端變到咁既樣

動機冇理由咁簡單

莫非收埋咗個老公

thank you
同年去過

義仔屌二手閪

義仔心諗

佢同胡森有關係??

但果晚扑野明明我破佢處

屌你阿me

個樣似係咁諗

可兒呢種type我勁鐘意

但search完之後見到佢而家個樣…

西面

佢整過??

你個名
依家嘅可兒先啱你

大佬20年前

依家FYY 都好撚正 20年後都係變阿嬸

我以為係周海媚

有冇義仔表情圖?

岩岩忠仔果個樣演依個諗法演得好好

個晚陳完 第二日就話有左

艾威仲未出 即係有關聯

仲未沖涼阿

唔返大陸留響tvb
女神都有得你做

後來嘅事

張Sir整嬲女神啦

依家護膚品可以keep得好，未必架
可能仲係美魔女呢

完美演繹 個晚陳完 第二日就話有左

屌…但郭可盈同蘇玉華而家都仲好keep到

林漪娸除外

可兒好靚

佢返咗大陸，依家國家一級演員

好過之前有集嗰個廣告式演繹

做國家級演員好過做女神

可兒好撚正

林漪娸 再大差唔多20年喎

家姐係邊個

唔通家姐先係

蘇玉華OK
但郭可盈就整過

潔兒都熄影咗好耐

唔係幫家姐頂掛

家姐有可疑

唔好劇透呀

熱狗巴士呀

個時巴士係熱狗

90年代嘅玩具舖

家姐個肚會唔會假
食完藥有副作用

而家呢D玩具鋪應該得返太原街先有

跪求的士cap圖

天使可賺錢....個天使係可兒家姐

大愛左翼

K型

唔通呢間兒童院利用啲兒童

耶撚

原來係兒童院個名

嗰時中巴九巴皆是熱狗
仲未有八達通付款

天主撚wo

依家.....

gg

集中喺現時點，不過男性化好多

熱狗 其實幾舒服

依家九巴D 冷氣好易整到病

咁尋晚撞車死嗰個angel同劇情有咩關係

真係屌咗

會唔會放返可兒

義仔開罐頭

義仔出庭做證可兒係處女呀

破咗可兒處

義仔爽歪歪

做時間證人做到有處女食

中巴

冇野

咁後生食處女

勝利二型係熱狗咩

因為係真愛

多謝巴打

係呀
不過圖中係丹尼士巨龍11米

原來係內疚

點解咁好睇

冇冷氣=熱狗
勝利二型都冇冷氣

一個d都唔慘有女食

食可兒隻豬

對你始終癡心一往 每次我又應否充滿盼望
愛你的心燒得火燙 每晚美夢當中總遇上

但義仔你第2輯又食第2條女

明白

義仔收皮

你第2,3集咪又係繼續食女

睇住條女坐喎

正想咁講，條友花心到死

呢輯佢係咪食阿me

相依的分秒間 不似當初那麼興奮
兩眼再次望見 你那逃避眼神
一聲聲歡笑聲 總覺隱隱帶點苦困
似這晚這一切 未像期望動人
陪著我要是這樣勉強 你的憂傷我也可想像
或者如從前模樣 重頭尋路向
都不過一些妄想

屌你可兒好撚正

以前d詞真係好撚靚

片尾曲又幾好聽喎

一陣睇 madam變煩膠

識貨 無返強國應該仲正

愛因斯坦阿

去廣告之前右邊啲人頭有佢 好似每單case都會轉人頭

但呢架咁撚樣既

好想抱起佢黎屌

當差做臥底查案都有豬食
羨慕死唔少休班警 當更警

以前死好命黎到香港嘅中國人都會似返個人
而家? 感覺同有冇落黎香港都冇分別

未吊已經射撚死你先

又有d似袁澧林

而家全部歌都用哂自己公司歌手

你只係我計劃一部分

有無手足跟隊吹捧文端bb

送埋隻豬出去

呢幾日係咁 loop 對你始終癡心一往

聽日繼續

而家人地變五十路啦

好大犧牲

好想即刻揭起佢條裙同佢合體

義仔個心實好傷

原來刑偵系列05年重播過一次，不過冇播第四輯

直情唔想拉佢住，係屋企屌返夠本先

而家睇返佢約滿返大陸都算係正確決定喎
橫掂個班實習生約滿後都冇留低
事實上 香港人同大陸人殊途同歸 香港好多明星都返哂大陸搵錢

好想佢着到條裙短一短然後用弩箭sm我

果時好似係實習完要返上去, 之後要再申請過落嚟

當年刑偵1-3第一次重播嗰陣我讀中二
冇播4係因為2002年先重播黎

sad but true

好想今次播埋4
利申: 淨係睇過晒4 + 今次1既呢幾集

正常都傷啦
自己條女要入冊

義仔同可兒個故仔其實只係得兩三集,
但睇落好慘好感人
真係好正

呢個我唔識 我淨係識可兒

第一次重播冇睇
因為嗰時要返學

而家CCTVB已經拍唔到

徐飛 + 武俏君

好似陳錦鴻先係男一

以前無線啲劇
宜家啲劇一套都無睇 垃撚圾

但係TVB始終都冇位俾佢地上
返去未嘗唔係一件好事

第4集主題曲 雖然已經轉左梁漢文唱

但佢副歌仲記得,當年古天樂真係型撚到仆街

困過後情更放
愛若囚在眼中更激盪 他朝會更風光

首播時我小五

btw 幾輯 D 主題曲插曲都好聽

第四輯最深印象係梁炳首歌同郭晉安客串case

係 雖則視帝都古天樂拎咗

鄭東成好搶戲
嗰陣安仔上位未

第四輯人物故事同頭三輯完全無關

首播時我幼稚園都未讀

覺得第4輯評價不及頭3輯純粹因為唔再係原班人馬出演
其他所有野都唔輸蝕
無乜邊個case唔正

果陣好似未拍創世紀

安仔其實要去到阿旺先紅真係好慘

古仔同宣圈 係荒島果集好深刻

鬼叫陶大宇走咗去亞視咩

最記得李珊珊死嗰集

之後與敵同行 忠奸人證明佢堅有演技

淨係記得你個名拎住把槍
話要同個仔報仇

與敵同行嗰時TVB已經係膠劇時代

隔世追兇 與敵同行先係佢真正代表作

都未算既
係六嬸賣盤時撞正王維基挖角個時開始先係

佢係咪講過話寧願乞食都唔返去TVB

其實2000年代中後期已經係

佢當年唔走或者可以同Jessie再續刑偵未了緣

大乳對上一套係咪已經係學警出更

掌上明珠

可兒仲做過chilam朱茵版射鵰個瑛姑，配黎耀祥

點會，安仔出道冇耐做完處境劇城市故事之後一路keep住做男主角，一向都係小生之一，唔可以話唔紅㗎。

以前一路做開正直忠厚仔角色，有一兩年離開咗tvb再返去後開始做下奸角如笑看風雲都好出色。只係阿旺個角色夠突出再爆紅。

應該係咁
因為有人投訴第二輯係sad ending，所以CCTVB就急拍第三輯，點知拍完之後陶大宇同CCTVB反左面，搞到差D變倉底貨，之後CCTVB就索性放係暑假檔期播（播果時陶大宇已經過左亞視），之前已經有《難兄難弟》同《大鬧廣昌隆》 。雖則第三輯收視仍然高開，但重視程度大減，台慶頒獎都食白果

第四輯點解要拍真係唔知，但有一樣野肯定既係，當年播係為左打亞視陶大宇有份做既《縱橫四海》，記得當年CCTVB比《縱橫四海》打到落花流水 ，所以就幾陣播第四輯

當年縱橫四海大宇飾演有錢佬利兆天真係寸過馬撚(未折墮前)，但我鍾意

唔怪得刑偵4冇乜印象，原來果陣轉咗台去睇縱橫四海 但係縱橫四海真係好撚好睇 童年最深印象角色之一就係明智傑

第四輯最深印象係吳美珩做變性人

第四輯其實有幾幕都係抄前幾輯
好似第二輯郭可盈結婚當日失憶，第四輯就係李珊珊結婚當日被殺

郭可盈側面前後對比
至於有冇整過容巴打們自行定斷

記得佢講過當年差D就同陶大宇一齊

一齊就好囉

陶大宇之後咪一樣偷食

有首梁炳唱既"愛與情", 唔記得邊輯插曲, 好聽到暈

話時話, 當年佢係咪同送禮勤一齊過

或者同Jessie一齊唔會呢

第二輯頭30集，之後就變左鄭秀文《愛的挽歌》

其實繼續搵古巨基唱主題曲插曲咪好

好似話當年大台同佢傾續約只肯加幾百蚊人工
以佢當時個勢咁好梗係走啦
不過佢除咗縱橫四海係掂之外
出咗去又真係仆直
睇返同佢同期跑出既撈家同bobby
真係好稀歔

第二輯
仲要係電視版本以小提琴做前奏版係仲好聽
"誰信男女之間走得這樣近 從沒有以熱吻親近"

《忘得了忘不了》好聽D

一台獨大後果

咁當年亞視都仲叫有競爭力

林永恆

係喎唔講唔記得

愛的挽歌好撚正

「如果你記得我嘅，你就拎番轉頭啦」

但CCTVB個MV係鄭秀文做主角

第四輯cast都好強大

依家好膠呀

離開左tvb management

明顯整過

所以2-4都冇搵佢唱?

前幾年睇富貴門有do姐feel

好似話係陶大乳自己鍾意郭可盈咋，
仲要郭可盈之後同程至美拍劇佢自己嬲9咗呷醋

do都整到不似人形啦

忘得了的都忘了沒做記認 忘不了的通常都倍覺想念
如緝兇片集那樣每晚也出現 長夜裡追蹤你的心

90年代頭嘅劇, 好多女都係包包臉, 少少肥底
鄭秀文 做壹號皇庭 都係好包
之後變瘦變 V , 其實好恐佈唔好睇

冤家宜結不宜解

咁咪即係單戀?

do姐都整到不似人形啦

呢套劇最岩比而家d閃婚男女睇

抄日劇「成田離婚」
連男女主角個名都叫成達充，田美雪

但係do姐老一大截
do姐好早年80年代已經整，
郭就本身靚女，包包面都唔知幾可人可親，唔知做乜整尖整削佢搞到成個老虔婆樣好可惜，仲要當年得30尾40頭年紀唔大

但係兩個都有男女朋友，好混亂

唉
真係好可惜

娛樂圈係咁架啦

其實壹號皇庭 刑偵 縱橫四海已經係佢既頂峰黎

呢套又係冇乜點重播過

沙士重播過

我記得郭可盈以前有個花名叫「港姐殺手」
差唔多套套劇最後同佢一齊既男人個ex都係港姐冠軍

郭可盈同佢講，兩個可以做到情侶，一定要凹凸相配，佢同自己係凸&凸。就係咁收左陶大宇皮

堅定流呀?
係指拍拖定做戲?

挑
大宇又唔主動D
拍咗拖先黎問

個問題係陶大宇同佢前妻一齊咗成廿幾年都有，期間佢不斷有緋聞又溝女又盛，都唔知俾咁幾多頂帽佢老婆戴，最後衰享狐妮手上先離婚

女人唔會戴帽

如果大宇當初追到Jessie
咁佢咪豈不是做第三者?

之前有巴打話郭可盈嗰時似長澤雅美
如果講佢當年未整容前嗰塊又大又可愛嘅包臉
有冇得同有村架純比?

可兒bb係咪唔會再出

終身監禁

今晚可以一齊睇

歲月真係好恐怖

猜測的心因你興奮慌張
迷惘於歡欣與哀傷
如偵探去探測多少愛的影響

唔駛晚晚都打一次掛

opening

首歌真係好正

我係可兒第一個男人
食咗你個妹隻豬呀

以前D歌又係正嘅

真係有艾威

佢好似冇咩頭髮

點解會話死刑

艾威

咪即係終身

個時應該廢除
但係以前冇internet
資料搜集都可能做得冇咁全面

乜都唔食得

上等人對耳環大到

上等人想嚇死佢咩

搏佢唔知

以前唔講
依家先嚟講

老母巴打

1993年香港已經廢除咗死刑啦

hello
又見到你啦

其實生過咁又點，都過左去啦

做埋便宜老豆

以前應該有超聲波預先check到喎

艾威呢個老公真係100分

艾威係好人？

可兒家姐啲劇

屎到 淨係識喘氣

冇問題喎

冇眼淚

艾威駛唔駛咁介意呀

點解報紙佬唔直接x索艾威

百年難得一見

因為佢老婆會驚老公知

賤到仆街

雖然香港於1966年11月16日後停止執行死刑，但1966年至1993年的香港法例中仍然保存死刑，而法庭亦會依據法例，判處犯人環首死刑。不過所有在當時被判刑的死囚，都會一律自動由英女王伊利莎白二世或港督赦免，改為終身監禁（自香港開埠初期起，《皇室訓令》即已賦予港督自行決定是否赦免死刑的權力，毋須先獲得英國政府批准）。

個胡森真係相由心生

個記者係咪配音員/dj
把聲 同語氣

仆街記者

抵死

佢個樣好撚猥瑣

好癲

好樣衰

你自衛殺人都仲好啲

屌，姦唔到

以前TVB真係人材輩出

點解入冊都有靚衫著嘅

屌 一早話俾佢家姐知仲好啦
有頭有面
個老公搵人做野就搞掂

但可兒係有預謀殺人

以為有撕衫聲聽

陰公
生女

可兒真係好正

又要俾人屌

個bb

所以咪on9
嗰陣想姦佢一野捅死佢都仲冇事
又唔洗殺陳伯

個bb個頭咁大既

可兒
謀殺終身架
你出得返黎先算啦

起歌

其實算幾好啦

廣場上的大媽

一日未判刑都係當疑犯

食左三鹿奶粉

都唔係初生

起碼食了隻豬

義仔又繼續食女

義仔好準備好溝新女

車震

好忍長情

Jessie快出場

對你始終痴心一往
每晚我又應否充滿盼望
愛你的心燒得火燙
每晚美夢當中總遇上

可兒呢步棋就係俾隻豬義仔食
為佢之後食蝦條鋪路

今晚可能都無新案了

車上面e part好頂癮

可兒88

應該有wo

義仔之後好似無咗件事咁
呢下真係怪怪哋

女死女還在

未到最後未知

繼續食處女

現實d講

又唔係一齊咗好耐，感情深極有限，個女仔又要坐成世，你係義仔都無咩可以做

Jessie好靚呀

單手開槍

蘇杏旋

大臉Jessie好靚女

勇哥到依家仲未知高婕有男朋友

阿勇見過jessie上去搵江sir, 都估倒有機係佢女友啦

想呃自己

百萬富翁好小器

高敏

高敏keep得唔錯

陳美琪(?)

陳啟泰會唔會黑化

btw
陳啟泰都出過碟架

正常啦
寫第2條仔都唔寫自己

不看你的眼 不看你的眉

棠棠咁似美棋bb嘅

美棋 bb

直頭係

佢兩個一d都唔似拍拖

咁光點食飯

而家美琪BB冇野撈都要返TVB

一啲都唔sweet

傻婆好好笑

蘇玉華

幾驚今集冇佢份

好夾硬囉

似朋友多啲

對佢無咩好感

王太

麥翠嫻??

有骨氣

好似berkeley 正經打份工好過

我都覺得似
但唔肯定

而家做記者俾個時重難撈

好多前hktv演員都去返tvb
曾偉權

依家係 tvb 好似淨係拍 綜藝節目, 好似無劇拍

而家做記者採訪比差佬打都似

冇計
有計既一係上大陸
奇妙唔拍劇
VIUTV 拍劇俾TVB更慳皮

維基台又收山

最大鑊係人工分分鐘俾個時差
紙媒又萎縮

嘩原來美琪bb都係80後

網媒崛起

維基連流動牌都俾通訊事務管理局玩就已經知冇得玩啦

拍過三級片添

個細路啲戲

有邊間真係有錢賺

成日唔閂鐵閘

又黎煩膠恆恆

100毛

之前睇viutv攝太帥，覺得佢好做作好假

爸爸爸爸~

當年細路只係想去淺水灣旅行

呢間係廣告公司同網上電視台
唔需要請記者

以前邊有遊學團呢樣野

大勇沉船

以為想買玩具

仲以為張大勇同義仔一齊沖涼

TVB將佢投閒置散

人地有仔架啦大勇

yes

張Sir冧Jessie

去旅行只諗去本地, 離島, 沙灘, 郊野公園

發姣樣

人靚真好
搵料都易啲

會不會一齊？

放大假去淺水灣
講到岀國咁

睇好張Sir

$60一個旅行袋

個店員唔錯

淺水灣有神拜

一唔查案
成套野就好撚婆媽

22年前嘅淺水灣

咁你都睇到

依家60蚊
都唔知一餐好啲嘅lunch 食唔食得

點解要突登講佢返去換袋

個袋呢

你估依家幼稚園咁要出埠
以前都係去下公園都好開心

背包比人換左

屋企樓下買個台灣麵都要$50

放心啦
以前D劇好快就返主線查案

又食煙

義仔話咁快準備溝新女了

電視劇係咁架啦
尤其是一星期播五集個D
點都要搵D野攝下時間

係佢講得好好笑
我放大假 要去淺水灣呀！

無蝗嘅淺水灣

以前物價平

開新案

大叫

一向都有㗎啦

個細路走過去影義仔

斷完手斷埋腳

蘇玉華演得好傳神

整親手到整腳

肯定
義仔同可兒放風箏嗰集都冇估到會有人死

死咗

冇了

鍾漢良

好恐怖

歐漢良未返大陸前
廣東話都好似麻麻地咁

1995年嘅淺水灣

撞邪

咁嚟斷令人好緊張

死左

真係佢
佢係大陸撈得好掂喎

沒有蝗的香港

淺水灣觀音像 呢邊無咩變過

cut呢個位屌你老味 點訓得著呀 好想知係咩事

"三人行"果個鍾漢良

今晚多咗好多新面孔

就係令人意想不到嘅時候有出人意表嘅劇情

佢係香港唔紅
到台灣同大陸先紅

最仆街就係呢樣 搞到人好想追落去

好懷念

咁先引到人追落去

屌你呢挺人真係好撚難服侍，上網飛黎睇啦，岩哂你

發覺自己由細到大都好撚細膽
睇呢d查案片都驚

好似話嗰陣tvb有套劇叫少年五虎，係做溫拿個故仔，鍾漢良做少年阿B, 朱建鈞做少年阿倫。咁台灣有條友邰正宵睇中咗少年阿倫諗住簽佢去台灣發展，點知約出來時唔知點解約錯咗少年阿b鍾漢良，咁佢見呢個都唔錯就是旦啦就簽呢個，呢d真係陰差陽錯，有d嘢整定

少年五虎 好似算力捧,
但兩個主角 朱建鈞, 鍾漢良 之後係 TVB 都無咩發展

呢D劇情而家TVB已經寫唔到

朱建鈞，演技同樣都麻麻，紅唔起正常
淨係記得佢同過dj. kawaii拍拖，重口味

淨係記得開心華之里做米雪個仔

仲好似拍過"那有一天不想你" , 拍吳奇隆同朱茵

記得當年首播果時CCTVB係未提供字幕，而家重播有字幕有d唔慣，開點播唔開字幕先有返當年種感覺

你知唔知數碼廣播下數碼電視機係可以shut down 個字幕架

插曲 對你始終痴心一往
原來連kkbox 都冇

我知，但訓左冇睇

今晚各位準時上水

睇親97前D劇都會想起當年

傾功課遲左走，應該趕唔切睇頭十五分鐘

me2

就快做

好歌

x2

一箱一箱檔案裝滿

香港最光輝時代

個阿爸

死人來電

又有八婆

個八婆成隻老雞咁

呢個荒謬野香港而家都已經發生緊啦
死人投票

當年有 97問題, 有人諗移民, 新聞日日都中英政治爭拗
但一般人生活都叫過得安穩 開心,

義仔應該唔記得可兒了。。。

係咩？碰！

收掂心情食新女啦

倒不如話香港人唔理政治

男人就係咁
用條撚諗野

邊度?

可兒都坐監

九龍城？

如果當年唔係屋企做生意衰左
應該移民左

我寧願移民返黎都唔想睇住香港死

馬德鐘

馬神

扣你五十分

好驚

寄信比死人

搵親都死人

件衫
美少女戰士
屌你

開始好睇

義仔件衫

月野兔

我意思係其他 居住, 工作, 讀書, 呢 D 生活上壓力無依家咁大

驚到

義仔件衫係美少女戰士

樹大招風都係講九七前既香港

美少女戰士

美少女戰士當年勁Hit

依D信加埋查案好撚正

我都想要件衫

呢D查案劇真係正
係咪得我覺得有金田一feel

真係有金田一feel

比你快咗添

都唔夠Match

又食阿me

係HIT 到痴線

以前第一位打J 既女動漫,

係愛野美奈子>木野真琴>水野阿美>火野麗

個死人又打電話黎

屌你老味
把聲好恐怖

gigi gigi
義仔

寒咗一寒

其實係咪抄金田一

以前D 戲真係做到依D感覺

會唔會未死

火野麗真係男士最愛

嘩屌好好睇呀

應該係佢好朋友或親人之類，借張大勇去查死因咁卦

估唔到廿年後會係viutv 接力播

去到3,4 集真係好似係抄少少

因為以前科技冇咁勁,就算抄左金田一都好少人知

依家抄少少已經上網俾人唱

無線2005年先進入膠劇時代

5條女真係代表男人鍾意咩類型既女

比人霸住電視冇得睇

月野兔都OK呀
成日喊姐

Mytv la

係嘅話唔出奇
金田一嗰陣咁爆

應該係windows 98開始流行家家戶戶有電腦？定係千禧年開始

個時翡翠台都有播
當時男女主角好似有黎香港做宣傳

後期有埋土萌螢 真係世撚界級

女鬼打比張Sir

扮死人打電話

到底係邊個

又會知佢電話

痴線, 收個咁嘅電話真係會嚇撚死

我最愛係木野真琴

人名 代號.. 完全金田一

刑偵
拍攝／製作年份 1994年

我第一部電腦係WINDOWS 95

我好似去到windows 98先有得用電話線上網

夜晚真係唔敢聽電話

推銷狗

會唔會係一早跟蹤張Sir?

河國榮

幾靚仔

係

小玄子

呢單案幾好睇喎

細佬越睇越靚仔

把聲都幾似陳百強

個老豆到底咩事

個老豆好有嫌疑

義仔講大話技巧

u know

dllm you know

綠色雪櫃, 摺枱, 舊電視, 暖水𠁕

you know

女鬼咁嘅聲線

單案真係好鬼

依單野我冇咩印象

隻假狗

Coffee 巴有冇cap到

見到隻狗嚇一嚇

細個屋企都係綠色雪櫃

you know
我外國番黎

好真下

個師父

捉鬼

皇氣照

我皇氣照

呢句好old school

樓南光成個低能仔咁

我最撚驚蝴蝶

夜媽媽直接上人屋企

依家係蝗氣照

Madam 柒咗

阻人扑野燒春袋

Madam 個十五分鍾咁快嘅

休班警咪搞咁多野啦

呢度係咪火炭

呢套劇D殺人犯全部係女人黎
警世劇 ： 最毒婦人心

津津

大排檔

香港冇哂啦

火炭

有皇家兩個字真係good old days

大英帝國

義仔講大話技巧好屎

屌義仔果住粉夾嚟夾去都唔食

係，上2個禮拜Ben sir介紹個間

索晒水

有得睇了！
我miss左D咩？

你都miss咗好多野

皇冠頭

呢句好型

今集開頭段引子 好正

長話短說

用mytv super 即刻回帶睇啦

蝦頭個廣告好討厭

抹乜都得

睇埋先rewind睇

:

大勇開始查到單案同王謝婉婷有關

大宇個沉船樣出曬面

大面Jessie又出場啦

雍雅山房

人地有仔啦張Sir
等機會啦

陳美琪

沙田 雍雅山房

Jessie 做到野

咁厲害

細佬

Jessie做記者都做得咁有風骨
如果喺2018年...唉

件衫好似一樣嘅

義仔觀察力

jm9

桑拿

幾耐冇出街

tvb新聞直頭係仆街中仆街

真係唔似新仔

應該咁講
愈來愈少
買少見少先啱

蝴蝶王子

仲分分鐘比差佬打

陳曉雯

dup邪骨

個阿詩咁熟面口嘅

陳馨梅

ＭＡＤＡＭ殺上門

邪骨

黃左啊

無記錯個骨妹喺壹號皇庭係勇哥條女

係wo
同蘇詠康

係蘇永康

舊電視

屌係wor

同視帝祥

羅君左

咁得意既蘇玉華真係好少見

又有電話

打到去餐廳

bgm 好正

打黎酒吧 CLS

幾好樣

俾多次機會你認多次

陳曉雲

係咪得我一個覺得好驚...

刑偵最正係查案好似以前打rpg 咁

搵好多線索,慢慢拆同整合

係我啊，藍恩美。

打電話去 bar? 跟蹤?

恐撚怖bgm

我懷疑張Sir去淺水灣嗰陣就已經比人跟蹤

咩呀
酒吧個經理wo

上完雜誌睇中佢

佢似係同單case有關（或者之後啲case），唔會無啦啦出現

陳曉雲先啱

做警察比人跟都唔知

陳美琪好有嫌疑

唔該哂Coffee巴

頭先個bgm寒到

雞坤同左口魚

應該係買袋果陣

係咪比雜誌寫到咁出名有人想搵佢翻案

明顯講緊王謝婉婷

兩個都係Raymond哥D女..
記錯咗

咪謝婉婷

大勇講得好啱，阿me成日失驚無神出現，個角色都唔知jm9

佢個袋都係專登拎走

玩碟仙

真係玩

玩埋啲咁嘅野

真係玩碟仙

D橋段太神

碟仙

個bgm係咩事

果陣中學係長州玩過一次嚇到仆街

好京呀屌

請返走佢阿

肯定有人郁隻碟

爽

屌你老母
好撚驚

依家播應該俾人投訴到仆街

阿ME

屌

屌好撚恐佈

屌嚇死我仆街

屌
比佢嚇一嚇

cls玩鳩人

屌你

痴線

笑撚死

做乜9

即刻唔驚

即係情殺啦

真係比你嚇撚死呀屌

屌原來係高婕

張延

有冇故事聽

我就奇怪 點解套嘢變得咁快 連碟仙都玩埋

姐係點
所有野都係郭可盈扮鬼搞出黎?

把聲打黎係高婕？

諗番起都似佢把聲

可以咁講

屌我睇到驚驚地 好有feel

咁邊個打電話去餐廳

冇

班fd 係到嚇d女仔,但嚇埋我

班c9真係阻住香港電視劇進步

咁打電話果個唔通係家姐

乘機攬女

市政局垃圾桶

阿may幾靚

橙色四腳垃圾桶

搵人開新版

但係嗰陣Jessie坐喺張Sir隔離咋喎

咁應該係高敏

所以話
有時講野唔好講一半唔講一半

有啲似劉心悠

上三套劇都無推得咁快

唔好搞咁多野啦 算啦

原來呢句嘢咁早有

嗰陣Jessie話搵佢家姐幫手呀嘛

訓左

講到天光

講咗成朝

佢家姐幫佢打，頭先有幕咪高捷托佢家姐做野

攞埋張Sir D野

無證據拉咩呀，用下腦啦

佢自己做記者
唔係應該最了解證據嘅重要性咩
話拉就拉咩
只會打草驚蛇

交番阿me個銀包出黎呀

今集成集都係講單案

大勇冧佢實會做野

成壇野玩9jessie

今集好正

好想快D睇下一集

滿足尋日有啲人話有感情線就悶呀嘛

刑事偵緝檔案 (3)

郭可盈真係好正

Jessie感情用事
仲咁玩張Sir
張Sir唔慶都似

仆街睇到好亂，可唔可以講下而家河國榮、馬神、藍恩美、鍾漢良（邊個細佬）、王謝婉婷、王維安嘅關係

可兒而家去咗邊

監獄

係問係套劇既角色定係問蔣文端

藍係第三者
王謝同王維咪兩公婆
細佬似係唔關事
另外兩個未知

真人

玩粵劇